貓係咪會食厭罐頭

屋企兩隻(1.5yrs)一向食開卡卡圖罐溝蒸雞柳，無食乾糧，因為兩隻都唔肯飲水。
其中一隻貓最近唔知做乜，一放低飯碗聞兩聞就走開，有時食兩啖又行左去，總之好L唔專心同唔係好想食咁。 唔知佢係咪食厭左卡卡圖，但係佢已經算係好多味，加上佢腸胃唔算太好，唔敢比肉醬果d佢食
有無貓都係咁？

帶佢地睇下牙先

成罐貓草比佢哋食啦
食到精神錯亂最好㗎啦

咁食法邊夠營養

你無再加營養素嘞？
先唔講其他維他命，剩係無鈣質好快佢就骨質疏鬆

kakato唔係主食罐
可以考慮下thrive nv 呢d

最緊打針睇過d 牙既，無乜大問題

平時都有加d 維他命呀 牛磺酸supplement

有加呀，鈣就有食好味小姐果隻

咁都好啲
BTW我覺得佢似小食多過complete food，直接去iHerb 買骨粉重好 另外間中記得加啲海藻比貓貓補碘 長期無碘會有甲狀腺問題

唉，e家其他營養都係其次，隻衰野成日唔多食野，本身又唔餵食，好難服侍☹️，1.5歲個身又長但又瘦，得3.4kg

有啲貓係會揀飲擇食同今日食唔等於聽日食
買唔同名唔同牌子放係屋企輪住食就最好

同乾糧放長糧就唔會餓

邊個話貓見罐頭就鐘意食
我屋企個兩隻撚屌 食罐好似逼佢去死咁
見到乾糧就狗衝
比著係你成日食同樣既野都會厭啦
同埋kakato係副食罐黎
不如買canagan/thrive啦 兩款都係肉絲
長遠食先唔怕營養不良 價錢又差唔多
而家比開主食罐 副食罐都廢事買

我嗰隻反而係會食厭乾糧，見到我想去攞罐頭就發癲

依家兩歲半，換咗幾隻牌子嘅乾糧啦

其實可以一半濕糧, 一半乾糧

如果全濕糧, 貓貓去到4歲d牙齒已經會有問題